黃子華 7月9號 380兩連位

有意者請dm
或者交換日子也可

有意, TG:

有意購買 ,TG:

WANT!

Not sold?

求任何日子480/380 2連